李嘉欣生B收1億現金

女人要經歷十月懷胎及十級痛楚，才可誕下肥肥白白的BB，認真偉大！不少女星更獲老公送贈豐厚禮物，以作生B鼓勵！

楊思琦姑媽的姨甥女、「大美人」李嘉欣於2008年與許晉亨結婚，2011年誕下兒子許建彤，有指當時獲老公送1億港元現金及價值200萬的鑽戒。李嘉欣老公許晉亨雖然是許家接班人，但是他的爸爸許世勳於離世前早已將430億港元的遺產撥入家族信託基金，並由專業經理人經營，家族成員並沒有直接得到遺產。即使家族背景雄厚，李嘉欣和許晉亨兩夫婦現時「只能」每月透過基金「領取」約200萬港元生活費。

得2M 聞者傷心 聽者流淚

每月200萬生活費

這些機會..........

我真係恭喜你呀

關我撚事咩， 有無捐啲俾星火？？？
今日星期五喇 你哋知唔知星期日有遊行㗎

其實好慘 得個二百萬 唔知夠唔夠食呢

供層樓都要供5，6個月

報到！！！！

關楊思琦咩事

邊夠用啊 真係鄧佢地唔抵
一個月買完架跑車都冇錢剩

又響我朵把撚呀？係呀⋯係以前⋯廢事嘈！

唔響朵要個名嚟把撚呀？

I dont want to give a fuck

比大劉玩一晚都已經袋過億
呢家生仔先有

有冇人諗住一齊捐款比佢地？

個朵好似係我架喎

約為時薪二千七百七十七

二百萬底薪嘅話

費事嘈！

The One

比ada掩住半邊嘴笑

每月得200萬真係好少
好慘

跑車都買唔到